★明天（27日）恆指跌幾多？

跌3000點有冇可能

4000點 最少

開錯台

求其啦 大家都有follow 你
留名睇反升

跌唔夠3000你賠？

屌，做乜會升嫁

老貓出名黑氣石

人地升1000，香港升100

根本=大跌

美股Dow Jones1224跌八百，琴日升一千，今日香港投資者冷靜到升一百都叫做啱數

總之老貓就係明燈

本身大跌，畀老貓燈到反升

準備大跌

跌了

drop

越跌越多

100點有幾多

you